🇳🇬 （iq題）咩動物最狗公？

第三頁開估，估中有獎，要講埋原因！

狗

2和b

狗公-.-

秒左 高登pm我攞獎品

多數都係女媾我

豬
因為豬蛇係狗公

中！

禮物！

pm me

@foureyesbrother

點解大家唔信豬蛇？

豬狗

25b

豬

駁唔刀

樓主阿公，因為樓主係狗

豬🐷

2和b好撚25

我從來只係雲加既信徒，Oliver_豬腦只係一個幫過我既契弟！